[{"questionId":1,"questionText":"出生在岛国，觉得会是哪个城市？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"东京！东京不太热，你懂得！"},{"answerId":2,"answerText":"大阪！哦哦萨卡"},{"answerId":3,"answerText":"北海道！最爱雪花、和服和混浴温泉"},{"answerId":4,"answerText":"除了这仨还有别的地儿吗？"}]},{"questionId":2,"questionText":"认为女孩最合适的身高？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"170cm以上，高高在上！"},{"answerId":2,"answerText":"160-170cm，正常就好！"},{"answerId":3,"answerText":"160cm以下，娇小玲珑"}]},{"questionId":3,"questionText":"你的星座？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"天蝎，生于秋深，性喜静，意清幽。"},{"answerId":2,"answerText":"双鱼，含蓄、温和，细心。"},{"answerId":3,"answerText":"处女，完美主义者。"},{"answerId":4,"answerText":"摩羯，固执顽皮。"},{"answerId":5,"answerText":"巨蟹，善良，顾家！"},{"answerId":6,"answerText":"坑爹，都不是我的！"}]},{"questionId":4,"questionText":"你的血型？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"A型！细心谨慎"},{"answerId":2,"answerText":"B型！活跃热情"},{"answerId":3,"answerText":"AB型！温和理性"},{"answerId":4,"answerText":"O型！开拓冒险"}]},{"questionId":5,"questionText":"喜欢女生的发型？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"直发！简约时尚有内涵"},{"answerId":2,"answerText":"卷发！奔放洋气国际范"},{"answerId":3,"answerText":"其他奇形怪状的"}]},{"questionId":6,"questionText":"喜欢的头发颜色？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"黑色，低调奢华有内涵"},{"answerId":2,"answerText":"黄棕色，高端大气上档次"},{"answerId":3,"answerText":"各种五颜六色"}]},{"questionId":7,"questionText":"希望自己有什么样的血统？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"纯亚洲！"},{"answerId":2,"answerText":"亚欧混血！金发碧眼大鼻子"},{"answerId":3,"answerText":"亚美混血！壮哉我大米洲"},{"answerId":4,"answerText":"坑爹，上面又没有！"}]},{"questionId":8,"questionText":"什么样气质的女生让你有好感？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"清纯！时尚亮丽小清新"},{"answerId":2,"answerText":"性感狂野！奔放洋气有深度"},{"answerId":3,"answerText":"五官完美！冷艳高贵接地气"},{"answerId":4,"answerText":"叛逆！狂拽帅气叼炸天"}]},{"questionId":9,"questionText":"觉得女生最应该注意哪方面的表现？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"好学！没事学点书法、外语"},{"answerId":2,"answerText":"敬业！天才也需要99%的汗水"},{"answerId":3,"answerText":"爱心！公益事业"},{"answerId":4,"answerText":"这仨都不是！"}]},{"questionId":10,"questionText":"觉得女孩什么样的胸型最有魅力？\n","answers":[{"answerId":1,"answerText":"明显深沟，摇摇欲坠"},{"answerId":2,"answerText":"足球，有木有！"},{"answerId":3,"answerText":"有起伏明显，可爱坚挺"}]},{"questionId":11,"questionText":"觉得什么样的女性服饰最性感？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"丁字裤"},{"answerId":2,"answerText":"比基尼"},{"answerId":3,"answerText":"动漫cosplay"}]},{"questionId":12,"questionText":"想出名会首先选择的途径？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"网络炒作，胆大无下限"},{"answerId":2,"answerText":"写真模特，天生丽质是我的资本"},{"answerId":3,"answerText":"电视节目，把握机会一炮而红"},{"answerId":4,"answerText":"选美比赛，万花丛中脱颖而出"},{"answerId":5,"answerText":"低调，深藏功与名"}]},{"questionId":13,"questionText":"具有开创性吗？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"不吃螃蟹的年代，我绝对是第一个吃螃蟹的人"},{"answerId":2,"answerText":"没有，枪打出头鸟，中规中矩就好"}]},{"questionId":14,"questionText":"最在意的东西","answers":[{"answerId":1,"answerText":"金钱名利，这个浮躁的年代谈其他都白扯"},{"answerId":2,"answerText":"爱情，恋爱大过天"},{"answerId":3,"answerText":"呐，做人最要紧的就是开心。"}]},{"questionId":15,"questionText":"很想做的事情却遭到父母反对，你的选择？\n","answers":[{"answerId":1,"answerText":"离家出走！我的青春我做主。"},{"answerId":2,"answerText":"说服父母，我这口才死人也能给说活了！"},{"answerId":3,"answerText":"就事论事，再看吧。"}]},{"questionId":16,"questionText":"痛苦郁闷时的减压排郁方式？\n","answers":[{"answerId":1,"answerText":"醉生梦死，精神麻痹"},{"answerId":2,"answerText":"挥霍一把，千金散尽还复来"},{"answerId":3,"answerText":"大吃大喝，化悲愤为食量"}]},{"questionId":17,"questionText":"生活窘迫时，你的选择？\n","answers":[{"answerId":1,"answerText":"向朋友或亲人求助"},{"answerId":2,"answerText":"去做曾经无法接受的事"},{"answerId":3,"answerText":"搞笑呢，我可是富二代啊！"}]},{"questionId":18,"questionText":"准备换一份工作时，你的选择？","answers":[{"answerId":1,"answerText":"换行业也无所谓，多才多艺说的就是我"},{"answerId":2,"answerText":"去外国发展，那里才是我的天堂。"},{"answerId":3,"answerText":"卸甲归田，此生足矣。"}]}]